奶共香港01：休班警清潔警總外牆=屋企比人搞亂

終於露出真面目

好似得你唔知

姐係咁 佢呢排都有幫大家口 以為佢轉左死性

現身了

平時扮淺黃
關鍵做深藍

精警留言

奴性咁撚重

01 我一向可免則免

香港夠係我地屋企啦
比大陸同政府搞亂又唔見你班仆街出聲

咪玩啦
中共01
無野咪扮黃
有野就衝番去藍架啦

如果被人圍困屋企十個鐘，我唔會覺係咩問題，屌晒人老母囉

算啦01不嬲係咁，班撚樣淨係識抄post

方唐鏡：我彈出彈入呀，打我呀笨

被困屋企就唔好話無得走啦

警察奴性真係極重
公務員一向唔會撈過界
呢啲撚樣連清潔工個飯碗都搶埋
睇嚟平時幫辦比條撚佢含佢地都搶住含

極醜惡

人地住開狗竇

香港係我屋企,比班無能官員+黑警搞亂，你又有乜感覺？